notebook 求推介

文書機，可以睇下4k
$5000budget
10-12吋
window os
可能會駁兩個mon (swift)

得10 至12 吋 睇4k ?

咪話駁mon睇

唔會有咁怪既 spec 啦
播到 4K 既機, 點會跟 10 ~ 12 吋screen 啫
你output 出去係另一回事

啲廠邊會咁樣出機去市場賣呀
就算有 都係極少選擇 可能得蝗蟈機會咁做

12寸4k mon唔係冇，幾年前出嘅12寸MacBook

又唔係咁講 樓主用文書機睇4k 即係唔會打機 咁intel uhd 或者MX150都夠做 求其搵個有TB3既nb 再用dongle駁HDMI都可以睇到既

不過有無必要4K 又唔係多畢直 玩呢啲不如2K/1080 100Hz以上仲舒服

謝有無推介

5000我無推介 畢直太少唔識揀 求永黃金問下先啦

咁7000-8000呢？

唔怕重可以G531GT 直插HDMI2.0線出到4K60

美馬買抵

太大
好似上面咁講，2k算...
12-13吋
唔講budget喇，有咩推介